DQ 左班垃圾 真開心

特別係小麗老母 搞到教主入唔到